求求admin幫幫手

有個ac不停用元朗私了tvb片段偏頗節錄黎當左手足係左膠 po 哂高清正面相 麻煩幫幫手del左佢

Ac: 椰子是無辜的

懷疑佢係5毛 另外有一兩個ac一話佢係5毛就即刻出嚟護航，話佢之前付出好多，非5毛